{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038325",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019852",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 상큼"
    },
    "text": "最近予約が多い宿です。 この宿は総客室数21個で構成されています。 近くには西面駅、釜岩駅、釜田駅があります。 ここは釜山1号線と釜山2号線の駅が位置しています。 当宿は韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しており、全ての客室でNetflixを無料でご利用いただけます。 ヤノルジャ会員には複数の特典が提供されますが、繁忙期や特定の日には料金が変更されることがありますので、予約の際には注意が必要です。 客室予約は2名基準となっており、追加人数がいる場合には追加料金がかかります。 また、身分証明書をお持ちでない場合は入室できません。 現在、徒歩特価イベントが行われており、駐車はできませんので、車をご利用の際には一般室 - 駐車可能でご予約ください。 連泊をご希望の場合は、追加料金が発生することがあります。 周辺の案内では西面駅と釜田市場、釜田洞交差点、ジュディス太和などがあり、徒歩ではそれぞれ3分、5分、7分、10分程度の時間がかかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の総客室数はいくつですか？",
            "answer": "21個です。"
        },
        {
            "question": "近くにどの駅がありますか？",
            "answer": "西面駅、釜岩駅、釜田駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿はどの号線の駅と近いですか？",
            "answer": "釜山1号線と釜山2号線の駅が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどのような言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "全ての客室でNetflixを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員には複数の特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "予約時の注意事項はありますか？",
            "answer": "繁忙期や特定の日には料金が変更されることがありますので、予約の際には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室予約の基準人数は何名ですか？",
            "answer": "2名です。追加人数がいる場合には追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、入室できますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "現在行われている徒歩特価イベントについて教えてください。",
            "answer": "現在、徒歩特価イベントが行われており、駐車はできませんので、車をご利用の際には一般室 - 駐車可能でご予約ください。"
        },
        {
            "question": "連泊を希望する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "連泊をご希望の場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのようなスポットがありますか？",
            "answer": "周辺の案内では西面駅と釜田市場、釜田洞交差点、ジュディス太和などがあり、徒歩ではそれぞれ3分、5分、7分、10分程度の時間がかかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 447
    }
}